婚外情名詞既潛意識

無對比就無傷害。點鬧個犯人，其實就代表點睇個受害人。

小三。本身嗰個係（店）小二？

二奶。「大婆」只係大，從來唔係唯一？

外遇。老婆唔帶得出街？

情婦。同太太無感情？

淫婦。本身嗰個賢妻淑女黃花閏女。

小乜嘢三？你支那人嚟？

狐狸精？

條條大路通羅馬？人唔會死？